★點解好多100年前相片話影到未來撚，都係用Nokia手機？

冇人用apple?

解讀：未來Apple會執，Nokia N系列成主流

冇人理樓豬，做吓好心幫推

thx

冇iphoneX?

都無nokia標誌

老貓買左x未

wait 1478 rise to $20

I will 舉報u

過唔過老綜資產上限?

勁呀

都唔合理
如果真係未來人
點會用而家呢個年代嘅科技
同埋依家都未有得穿越

另外以前環境邊可能用到電話
最多咪用相機

之前有條友俾人影相話佢係未來人
話佢啲相機太陽眼鏡好新潮
結果全部都係嗰個年代嘅產物

蓋清好波